將我嘅心交俾你地

𓆫

龍蝦黎-.-

𓁷

好肚餓